星期一正式步入牛市

撈下撈下溝下溝下 終於都要嚟啦

買牛日日gel
唔會點解要咁傻做淡

升返啲仲好，我準備大手入7500

牛市仲入7500 自取滅亡

7200

外國啱啱先爆肺炎，有乜可能個市已經跌完

本多終勝 買牛溝下貨囉

睇下A 股果陣點走先啦

國家隊重貨 驚西咩

7500

麵神可唔可以入黎指點7500定7200呀
幾十萬巴打睇緊你頭搵食

面神彈出又彈入 永遠都贏

跌死你

仲唔撈底 正傻仔

bull trap

特價時段過左啦，仲點撈

未遲呀 星期一再撈 食多浸 起碼上返 26000 27000

岩呀 27000見

岩呀 ifc見

再唔入就買貴左架啦

ifc留番比你啦